大家，可以珍惜生命嗎？

夠了，不要再犧牲自己

你地明白嗎，屋企人失去你地，會好難過
就算有一日，香港變得美好
屋企人都因為失去你而會世界末日

呢種感覺，我唔想再出現了

推